一人一block,送守門員曹永廉入單機世界

阻住d正經post正常討論
邊個再好似佢咁學屌x6咁上位大家就即刻block柒佢，應都唔好應

一早已block 可能真係屌屌屌分身黎 次次一提及cityu野 條友都發撚左癲咁係咁煩住 以為好撚好笑咁 又笑人讀asso 好撚煩

對付呢d人最好嘅方法就係唔好理佢，即刻block,再叫其他人一齊咁做

應該全部都係鏗哥黎

唔好叫admin ban佢，我地自己block 佢就好，好想佢繼續幫我人手推post

直覺係屌屌屌分身
唔係佢都係同一類人

shitty仔真係低質

好垃圾
呢條hd仔隨時連ied都入唔到

樓豬係hku space asshole仔

講野個模式一模一樣

又有新分身
屌^6 好波

呢個好似一早就存在

大家唔好再quote d痴線佬

講緊樓上個offer女神

呢個都似

係咪果隻 ～💛💛💛～

Blocked

push